青衣盛康選區嚴重舞弊，問題票544票！民建聯梁嘉銘由輸變贏！

所有青衣手足宜家立刻去梁植偉幫手

推呀

推

睇黎又要光復

推 每一席都好重要

Push

p

梁嘉銘係原本當區區議員個女！

佢之前興芳輸左兩屆，今屆轉區接老豆棒！

青衣人都知道梁偉文有幾仆街！毒害左青衣幾耐！

世襲+種票+舞弊！

連登仔忍唔忍到

梁植偉要人呀

各位青衣盛康有選舉不公嫌疑:rage:個選舉主任成5百幾票問題選票都唔Show出黎，又唔肯重點，有睇點票都知入面其實好多有效選票。民主派只差114就當選，一定要投訴個選舉主任，要求重點！要有公平公正既選舉！！除左Email仲要瘋狂打電話！電話: 28911001，請share比唔同區既手足一齊集氣！

Email: reoenq@reo.gov.hk
Subject: 要求重點及向公眾展示S27盛康問題選票-選舉主任違犯選舉例條

敬啟者，

本人質疑有544張懷疑問題選票沒公開展示，做法不公，要求選舉主任重點，但不獲批准，懷疑S27 盛康選舉主任收受利益或以個人政見偏頗1號參選人梁嘉銘，做法有違選舉條例。

同日於選區S23青衣邨，選舉主任非常公正，每張問題選票都給侯選人及公眾展示，並與選舉事務處的指引（有效無效選票對照）一同參考，事實亦證明當中有一部分實為有效選票。

S27選區兩位侯選人只相差114票，而問題票有544張，其中實為有效票絕對關鍵，現請選擇事務處根據指引，重點S27的所有選票，並且每張問題選票公開展示，否則本人不排除以法律途徑追究選舉事務處或要求選舉事務處公開選舉主任個人資料以個人名追究到底。

香港市民
Xxx上
聯絡電話：

幫推

每一席都好重要

屌勾結舞弊

我幾辛苦勸朋友+屋企人登記做選民

宜家你同我咁樣作弊！

青衣仲有未來？

舞弊

出術

荃葵青人，宜家同我去梁植偉！

選舉主任匿埋間房度龜縮唔處理！

制裁名單又多個，票站主任你等仆街啦

Send左

梁植偉要人

重撰

一席不可小

要呈請

推!

推啊屌

呈請拖一兩年呀

係宜家唔可以比佢搬票箱走！

梁植偉中學要人！

推
全世界而家去青衣

push

手足求下你地

青衣梁植偉宜家要人呀

票箱搬走左就無架嘞

推呀屌

P牌推唔郁呀

幫我推上去好無

認真痴撚線

好撚鬼

選舉主任唔肯公開問題票！

要條仆街票站主任坐監

求接力呀

梁植偉要手足！

我地要求公開問題票，逐張睇！

有立場記者！

要人呀手足

唔可以比梁嘉銘咁樣贏

盛康等左光復呢一日好耐架喇

仲有南昌中呀！

幫我推呀手足

Pishhh

唔好俾佢地贏到 黑箱作業

屌啦，個選舉主任肯撚定有立場啦

梁偉文氹得掂d 老人家

青衣手足go

5百幾問題票當香港人唔識投票?

甴近平
曱甴平

搵老人癡呆嚟做票！

依家仲係票站?

投訴啊

係呀，青衣梁植偉要人呀

我地唔夠人呀！

圍佢啦 條撚樣係梁植偉走唔到 剩係鳩縮

比嗰選舉主任走左就無得救架嘞

條友頭先講電話叫人救佢 話比人圍緊好驚咁款

PUSH

我地唔係要搞佢，我只係要公平公正選舉！

我地青衣人自己嗰區議會本來一席都無，等左咁多年先光復到，唔可以比佢咁樣打橫行架

盛康選區（61歲以上選民比例，全港第二高的選區）

趙寶琴（民主動力）3259
梁嘉銘（民建聯）3180
問題票544張

票站主任盧建邦不理反對，將問題票計去梁嘉銘到，令趙寶琴由贏變輸

趙寶琴反對票站主任裁決！但票站主任依然話選票有效，送晒啲問題票俾民建聯！

PS 三戰葵青興芳區敗北的民建聯梁嘉銘，今屆轉區到父親梁偉文任區議員的盛康「代父參選」，議會都玩世襲制。

手足入黎幫手推

依家d票仲係選舉站入面 一出門口就追唔返

pushhhh

google梁嘉銘做乜係youtuber ming仔既

Diu

咪又係送糭 又咩咁叻姐

美國議員在那？

係呀，唔可以比選票出門口

屌 推

有無英文好既手足幫手推上國際

追究到底

推
一席不能少

唔可以比人用暗招贏任何野

盛康選區（61歲以上選民比例，全港第二高的選區）

趙寶琴（民主動力）3259
梁嘉銘（民建聯）3180
問題票544張

票站主任盧建邦不理反對，將問題票計去梁嘉銘到，令趙寶琴由贏變輸

趙寶琴反對票站主任裁決！但票站主任依然話選票有效，送晒啲問題票俾民建聯！

PS 三戰葵青興芳區敗北的民建聯梁嘉銘，今屆轉區到父親梁偉文任區議員的盛康「代父參選」，議會都玩世襲制。

手足入黎幫手推

依家d票仲係選舉站入面 一出門口就追唔返。敵人玩陰招阿

點解會有咁多問題票

荃葵青手足如果得閒的話宜家去梁植偉幫手好無呀

盛康選區（61歲以上選民比例，全港第二高的選區）

趙寶琴（民主動力）3259
梁嘉銘（民建聯）3180
問題票544張

票站主任盧建邦不理反對，將問題票計去梁嘉銘到，令趙寶琴由贏變輸

趙寶琴反對票站主任裁決！但票站主任依然話選票有效，送晒啲問題票俾民建聯！

PS 三戰葵青興芳區敗北的民建聯梁嘉銘，今屆轉區到父親梁偉文任區議員的盛康「代父參選」，議會都玩世襲制。

手足入黎幫手推
最後結果變成咁

依家d票仲係選舉站入面 一出門口就追唔返。敵人玩陰招阿

同埋要記者呀！

記者呀！

唔好睇少地區工作 特別老人區
就算民主黨選到 都要做下送糭 關心下d老人家
d公公婆婆有咩事即刻搵得到梁偉文 咪認得到佢
佢做到20年屆屆都大炒對家都係因為咁

推呀，唔可以就咁完

推阿！

搵議員律師

送下餅就有一票 真係好

報串畀大佬美國知

幫手問下

有冇搞錯

有冇得緊急申請禁制令/司法覆核？

Pish

呢個要問下律師手足

pish!!!!!!!

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

出黎面對

推!!!!!!!!!!

仆街

梁植偉要人要記者！

屌

pish

ming 狗食屎啦

一張一張問題票拎出黎

盛康選區（61歲以上選民比例，全港第二高的選區）

趙寶琴（民主動力）3259
梁嘉銘（民建聯）3180
問題票544張

票站主任盧建邦不理反對，將問題票計去梁嘉銘到，令趙寶琴由贏變輸

趙寶琴反對票站主任裁決！但票站主任依然話選票有效，送晒啲問題票俾民建聯！

PS 三戰葵青興芳區敗北的民建聯梁嘉銘，今屆轉區到父親梁偉文任區議員的盛康「代父參選」，議會都玩世襲制。

手足入黎幫手推
最後結果變成咁

依家d票仲係選舉站入面 一出門口就追唔返。敵人玩陰招阿

—————————————————————-

轉至公海，
盛康趙寶琴會就選舉舞弊提出上訴，請各位市民cap 低now新聞對盛康選舉主任嘅訪問片段，以作上訴證據。

有證據請pm 趙寶琴團隊

Puah dklm

上訴

盛康選區（61歲以上選民比例，全港第二高的選區）

趙寶琴（民主動力）3259
梁嘉銘（民建聯）3180
問題票544張

票站主任盧建邦不理反對，將問題票計去梁嘉銘到，令趙寶琴由贏變輸

趙寶琴反對票站主任裁決！但票站主任依然話選票有效，送晒啲問題票俾民建聯！

PS 三戰葵青興芳區敗北的民建聯梁嘉銘，今屆轉區到父親梁偉文任區議員的盛康「代父參選」，議會都玩世襲制。

最後結果變成咁

依家d票仲係選舉站入面 一出門口就追唔返。敵人玩陰招阿

—————————————————————-

轉至公海，
盛康趙寶琴會就選舉舞弊提出上訴，請各位市民cap 低now新聞對盛康選舉主任嘅訪問片段，以作上訴證據。

有證據請pm 趙寶琴團隊

手足入黎幫手推
英文好既手足幫手推上國際

永遠有個漏洞就係點好票至決定問題票
好易被票站主任睇撚住個結果做決定問題票有無效
應該改做點票前就決定

我地幾個月嚟邨內舌戰廢老

屌鳩梁偉淫

就係等今日

竟然比佢咁樣舞弊

我點都唔甘心呀

痴線 又種票

啲問題票點黎, 點解有咁多張?

推！

呢個問題應該問世襲狗 有d用筆畫都計

tui

琴日個盧建邦 選舉主任 已經係我面前睇左個呀婆張票
我唔知選舉主任係咩有權咁做 我問佢咁樣係咪亮票
佢嘅解釋係佢只係睇個呀婆有冇印出界
隔離仲有個陳文輝 副主任 話可以做證

有冇人幫我解釋下佢咁樣有冇違規

用筆唔係唔計架咩, 咁選舉主任有問題

嘩屌

冇人？

Pushhh

要人

冇
佢又唔係教呀婆投某候選人

個選擇主任都好撚戇鳩

比得一個保蝗黨贏，在大敗下根本無用

不如老老實實show 問題選票出來比大家見下好過

支持！

推比記者

梁植偉要人要記者

拰

你地喺邊？

梁植偉要記者

選舉呈請

梁植偉

選舉舞弊好嚴重架喎

又會全部問題票都係民賤聯既呢

pushhhhhhhhhhhhhhhh

盧建邦 洗定個八月十五 有排你坐

盛康選區（61歲以上選民比例，全港第二高的選區）

趙寶琴（民主動力）3259
梁嘉銘（民建聯）3180
問題票544張

票站主任盧建邦不理反對，將問題票計去梁嘉銘到，令趙寶琴由贏變輸

趙寶琴反對票站主任裁決！但票站主任依然話選票有效，送晒啲問題票俾民建聯！

PS 三戰葵青興芳區敗北的民建聯梁嘉銘，今屆轉區到父親梁偉文任區議員的盛康「代父參選」，議會都玩世襲制。

最後結果變成咁

依家d票仲係選舉站入面 一出門口就追唔返。敵人玩陰招阿

—————————————————————-

轉至公海，
盛康趙寶琴會就選舉舞弊提出上訴，請各位市民cap 低now新聞對盛康選舉主任嘅訪問片段，以作上訴證據。

有證據請pm 趙寶琴團隊

手足入黎幫手推
英文好既手足幫手推上國際

個選舉主任原子筆剔都計阿

蘋果呢？ 鏗鏘集呢

盛康選區（61歲以上選民比例，全港第二高的選區）

趙寶琴（民主動力）3259
梁嘉銘（民建聯）3180
問題票544張

票站主任盧建邦不理反對，將問題票計去梁嘉銘到，令趙寶琴由贏變輸

趙寶琴反對票站主任裁決！但票站主任依然話選票有效，送晒啲問題票俾民建聯！

PS 三戰葵青興芳區敗北的民建聯梁嘉銘，今屆轉區到父親梁偉文任區議員的盛康「代父參選」，議會都玩世襲制。

最後結果變成咁

依家d票仲係選舉站入面 一出門口就追唔返。敵人玩陰招阿

—————————————————————-

轉至公海，
盛康趙寶琴會就選舉舞弊提出上訴，請各位市民cap 低now新聞對盛康選舉主任嘅訪問片段，以作上訴證據。

有證據請pm 趙寶琴團隊

手足入黎幫手推
英文好既手足幫手推上國際

個選舉主任原子筆剔都計阿又唔比盛康重新點票 救命阿

CLS，唔係呀麻？

盛康選區（61歲以上選民比例，全港第二高的選區）

趙寶琴（民主動力）3259
梁嘉銘（民建聯）3180
問題票544張

票站主任盧建邦不理反對，將問題票計去梁嘉銘到，令趙寶琴由贏變輸

趙寶琴反對票站主任裁決！但票站主任依然話選票有效，送晒啲問題票俾民建聯！

PS 三戰葵青興芳區敗北的民建聯梁嘉銘，今屆轉區到父親梁偉文任區議員的盛康「代父參選」，議會都玩世襲制。

最後結果變成咁

依家d票仲係選舉站入面 一出門口就追唔返。敵人玩陰招阿

—————————————————————-

轉至公海，
盛康趙寶琴會就選舉舞弊提出上訴，請各位市民cap 低now新聞對盛康選舉主任嘅訪問片段，以作上訴證據。

有證據請pm 趙寶琴團隊

手足入黎幫手推
英文或其他外語好既手足幫手推上國際唔好放棄我地

個選舉主任原子筆剔都計阿又唔比盛康重新點票 救命阿

完全唔明點解可以咁

1402 約15防暴進入J19票站附近

要人推

發生咩事 全部計哂建制？

推呀 我係居民

500問題票入面 3xx問題票比左建制 即1號

選舉呈請, 一定要做

唔好比佢走呀

唔洗show出黎解釋？我睇直播啲人會一張張show出黎

就係特登唔show出嚟，癡線！

盛康無亮票 完全選舉主任玩曬！！

咁要趙寶琴出聲噃

推阿屌

盛康選區（61歲以上選民比例，全港第二高的選區）

趙寶琴（民主動力）3259
梁嘉銘（民建聯）3180
問題票544張

票站主任盧建邦不理反對，將問題票計去梁嘉銘到，令趙寶琴由贏變輸

趙寶琴反對票站主任裁決！但票站主任依然話選票有效，送晒啲問題票俾民建聯！

PS 三戰葵青興芳區敗北的民建聯梁嘉銘，今屆轉區到父親梁偉文任區議員的盛康「代父參選」，議會都玩世襲制。

最後結果變成咁

依家d票仲係選舉站入面 一出門口就追唔返。敵人玩陰招阿

—————————————————————-

轉至公海，
盛康趙寶琴會就選舉舞弊提出上訴，請各位市民cap 低now新聞對盛康選舉主任嘅訪問片段，以作上訴證據。

有證據請pm 趙寶琴團隊

手足入黎幫手推
英文或其他外語好既手足幫手推上國際唔好放棄我地

個選舉主任原子筆剔都計阿點問題票時 亦無亮票！又唔比盛康重新點票 救命阿

推唔可以比票離開現場

佢有出聲呀

推阿

係呀

要幫手推

推呀 琴日哩到已經有65歲優先隊
個主仼一定有事

【區選後續】光復連儂牆攻略

青衣食TG食得少, 民智未開

原子筆都計 冇病丫

推動

即刻去申請禁制令要求封票？

梁嘉銘老公黃偉傑響麗濤區輸成千票，佢兩公婆一齊輸就玩完，所以點都會搞到贏為止。有冇辦法搞掂佢呀？？

而家點

連登仔淨係識食花生
集中推有用post喇

［突發］藍田要人

青衣盛康選區嚴重舞弊，問題票544票！民建聯梁嘉銘由輸變贏！

感謝巴打

曱近平

係呀，唔好打飛機住啦，藍田青衣要人！

開左好多 以前仲多廢老 今次有機光復嫁

荒謬，而家可以做乜，選舉呈請有冇用

傳統華人文化就係，尊權和卑賤之分，唔會追求人人平等。

等一兩年，蚊瞓

可以點幫？叫馮驊落嚟

明顯未夠多

叫到當然好啦

上熱門等大家睇到

我地幾個月真係做左好多野，唔想咁樣輸呀

甴近平

英國議員走咗未

圍佢老母

up

朝早走左 有冇最新update?

幫你pish

問題票都計，屌你老母

推到大家見到

每個區都要

一定要清清楚楚

推爆佢

現在唔夠記者

得cable咋

屌，食完 lunch 過嚟屌先

,而家咩環境

得街坊，唔夠人！

推推

推
好撚嬲

1推

梁植偉中學要人!! 要記者!!
推!!

推啊 唔可以俾票出到站 一定要重新點票

點樣可以推反結果同查選舉舞弊？

其實而家咩情況 等緊指示？

街坊唔比選票運離票站！

我地要求重新點票！

一定要個選舉主任坐監

仲要唔要人

要人呀！

要呀

唔識路

要記者開live,
呢單野唔可就咁算

現場大約幾多人

選舉主任仲係到？

去到既朋友，
快d去
一席不能少
問題票係要show比侯選人監票代表睇

P牌都要推啊！

係度

收到風有狗會黎

DKLM

推 現場有幾多人？

舞弊破壞民主，將個選舉主任姓名資料交去美國國會

幾十

廿幾個咋冇幾十咁多好需要人 等陣有狗黎

可疑票到點?

要人要記者呀手足

mail已sd

Thx bro

sent!

一定票公開問題票，公開左都輸我服

Push黑撚到

Pushhhhh

依加情況點?

仲有人, 話要等選管會D人黎處理
要人啊, 落去啦, 記者街坊please, 冇記者就街坊自己直播, 去多人既FB Group開watch party

要人 !!

要人嚟監票呀

上熱門!!!

send email 呀！

梁植偉要人要記者！梁植偉要人要記者！
梁植偉要人要記者！
梁植偉要人要記者！

選管會D人黎未?

R

要人，要贏多一席

一席也不能少啊

D

正苦開始出招反擊

即時

梁植偉要人要記者

推到外國記者見到

544問題票 有冇咁多

推

F

S

推推旺推推

票站主任未離開架！

已經send email 投訴

一席也不能少

ICAC

裝修辦公室啦屌
on99屈問題票
個選舉主任都要清算
召神獸

首要唔好比票箱離開票站先

山上面未食過？長安就一定食過

山頂好和平

要青衣搞遊行

再推

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

雲海講45日內投訴嗰種呢？

上熱門

青衣人

即時要人

乜都做

同藍田一樣？

仲衰過藍田

呢啲係咪淨係可以用法律途徑去解決？

重新點票就可以啦

sent!叫埋d frd一齊send!!

但佢再點都係計埋啲問題票咁點算

就係要公開咁，亂計自然大把人反對

，

人呢？

721831

文明社會係絕不容許選舉舞弊.

推呀！
係咪因為我哋係細區所以就唔重要

有冇人呀

假如有足夠證據證明政府選舉造馬，香港人要立即要求宣布選舉無效，重新再選！

要人呀

人呢

想問下544票 包括啲咩問題

宜家咩情況

又話選委會派人嚟又未出現

咁現場係邊個嚟？

推啊！
葵青區民政事務專員鄭健黎左，佢話就算票站主任冇跟程序，總之去報左個選舉結果上去，個選舉結果就係finalize，化表選舉完左，乜都冇得改。如果有問題，就只可以選舉呈請！

即係，就算票站主任冇點票，就偷偷地話點左將個結果報上去，而選舉主任又簽左發佈左，咁即使個程序有問題，都只可以去做選舉呈請，就算係件事有問題、錯左，果個結果要等年幾兩年處理完先推翻到！

咁樣叫做公平？票站主任權力無限大啊！街坊落去啊唔該！！！

已send

死都唔撚肯亮票

Dllm tui

好撚大件事啊，在場有記者，但冇live緊
頭先佢講果件事幫手散出去！票站主任無限大權力！要推翻都只可以呈請！

咁撚癲嘅咩 推爆佢

全部官員做錯事都唔需要負責任！

NOW、TVB同有線都拍緊錄到

屌而家佢同候選人匿埋講唔比記者影

屌 你哋肯過嚟未呀

個票站主任將個結果報上去果時，冇講現場候選人對結果有爭議，而簽名條友頭先都表示唔知現場有爭議就簽左，咁票站主任盧建邦即係詐欺同操控選舉啦！但阿鄭健冇表示會追究，即係包庇下屬啦！

[警世] 致各位今次當選區議員

出緊去啦大家一齊！

過黎啊，唔該
又話要公平公正選舉！仲信政府既都係on9架！
我地冇嬴過任何野啊！主線唔可以停，我地要爭取到有雙普選為止！

推！！！！！
每一席都好珍貴！

他朝君體也相同呀 出嚟啦

好撚想一支gimbal 車落佢到

咪撚俾佢走

輸3 屆

佢地今日可以咁，立法會都可以用同一招
票站主任故意點錯票、拒絕重新點票要求、不按程序處理問題選票，不理爭議上報結果，一樣可以勝出選舉
然後你覺得有問題啊？你只可以選舉呈請囉！佢又可以拖年幾兩年先處理(之前已經有過選舉呈請先例，等左幾耐？！) 咁全個立法會議員都係建制派不是夢！2年會期夠佢地綠燈過晒所有野！

手足！！

強行走啦

手足我地青衣人需要你地

推!!!!!頂住呀街坊!!!!!!!

盛康 / 油塘西 / 南昌中 / 八鄉北 / 愛俊 / 屏山北 / 景興 / 藍田

[最後一刻踢爆] 建制派賄票密技

屌屌屌屌屌

街坊呢 防暴開始多啦

盛康？

梁植偉中學呀

而家開始封票
想強行拎走啲票草草了事

啲手足圍住
佢地而家搵警察

要人！

快

多啲人呀

見佢地而家執緊嘢 推呀呀呀呀呀

選舉主任諗住封箱走人
梁植偉要人！！！！

我地青衣人要公平公正選舉呀

依度要人呀

佢地繼續執嘢 多啲人過黎呀

班狗有機會強行搶票，到時真係柒出國際

而家先黎 遲晤遲

絕對唔遲 快啲過黎

popo到場

頂住！返緊黎

黑狗已到 要人

票站主任咁大權力架咩？

推爆佢呀

黑箱作業呀

推阿

現場大量popo

青衣盛康需要支援，下圖為選舉站後門

港共輸打贏要

唉 無得搞

有片！睇返頭先佢點講

而家仲要唔要人

琴姐係fb 仲係無任何公佈